垃圾！連小學生都制服唔到，學咩人打劫？

一名11歲男童，昨晚約9時半在元朗朗屏路、被一名年約20歲男子截停，並要求他交出財物，否則會襲擊他，男童大驚逃去後報案。

好有畫面

打刧妖怪手錶咩有乜嘢好打刧

都有張八達通既